[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3777)

Slow

樓主幾快

slow

樓主快到

半一買上盤 即場又唔補
輸死未

我support你

狗會精選老墨即場

買咩盤 車注大的跟你

我有小蘋果馬會number有冇人要

星蛇咪jer

下次與其買入球2.5大
不如買紅牌2.5大

5舊啫 我屌

頭場想要方仔 點睇

半一手足又jump

啊特手足揮手區！

唔講啦 針左又比人烏蠅我

1點場想all in 有咩心水

... 琴日見佢post 應該加埋就10k

好耐冇見你 仲有賭嗎

無事Ga，下場現代

誠心推介

連輸十幾口啊

想請個part time保標
下星期同我一齊去馬會抬錢
厚酬

睇波不賭波 不賭樂趣多

唉，橫b有冇同路

有

唉..早D紅唔得既
客勝又針

@星之力
屌你老母藍閃電都輸
要乜都輸 點賭呀
宜家成個大雄咁呀
20條mc既卷都可以0分呀

大波女保鏢
我

輸9哂

我了

廢車爭冠軍 今場一定贏 睇贏幾多球

咁我走先囉

有冇追數水

又黎

日乙點部署

有冇人出水呀

星x力都跟?
抵你輸啦

LM
唔收錢請我食餐飯就得

係咪成個港島區馬會都唔開

支持
6x1
水原
現代
尚武
大鳩
慶南
全北

柏雷都第一了，又到賣分時間

全北靈車 冇時間快上車

唔收錢?
你會唔會係臥底

唔係我跟 我既心水黎

小西灣商場都唔開咩

跟洗講野 你出咩我跟咩 大家老死黎

洗唔洗落一層

佢咁西
咁就要返佢老母啦

成個地獄黑仔王咁啦
開莊莊莊莊莊
我就要晒閒閒閒閒閒
跟住就輸輸輸輸輸

不屎鳥

... 季尾買韓k 大波好過 應該會有場爆大波膽 做波

你今次仆街了

...

咁你詆毀我星做物撚野
想離間我地好兄弟之間既感情?

半一比狗屌

講嘜撚野呀

尋日20k

琴晚 想知你total買左幾多注

水戶啦

想同佢講我又輸姐
知你地一條底褲兩份著咁好兄弟 點會離間你地

我尋日買乜輸乜

1:00重心
金仔平手

買平手又死買平半又死讓得深又比狗買既

Keep住個態今日都係就岩

我都睇中 點搞

仆街死囉一齊

賣比第二？

我地無咁好
佢係食開我唔要D女姐

屌 死就死啦

第三

依個真

敏呢 未起身？

我琴日全日輸左2注姐
唔洗當我燈閪呀

第二係松屎

邊有 琴日奧沙同你同路咪贏

我輸得兩注你夠笑尻我啦

屌要撚晒下盤算啦
一開波就有得gel頭
等90分鐘就收錢

講笑姐奈子 茅嬲啦

啱聽

日乙買全部雙算

我就輸個金閪鳥同臭閪假波熱

話迪祖地獄主場果班唔見哂

小西灣唔開上網睇到

落晒地獄啦 去果到搵佢地啦

韓職美職煞科

咁睇下ifc樓下汁唔汁到d手腳

696出左副選

牙清今日又睇中左乜

東京柒左佢應該一齊

橫濱受讓好難唔買

好兄弟剛剛打黎
今日又有馬房料
大家ready 未?

我等大家出水
我接埋收嗲

全部半一下盤

俾水啦

有無巴打玩緊皇

喂呢個真 長追半一下盤應該正數

696平手高水會死幾多人

唔講啦 我接埋收嗲了

早飛買左 又輸水

副選先勁

好彩

啱啱買左2倍 輸撚死

走啦十三

我1.96

太耐冇屌波
書包雲加仲係唔係度

水戶 橫濱了 買完賭畜生

屌你老味夠膽我個6x1開晒對家
我就唔撚信
全北 現代爭第一 準備456

戇鳩既都今朝就紅三件再絕殺

琴日就輸世界波呢隊賤種烏法今季買佢三次主都攪鳩我

你叫條撚屌射多100次都未必射到多次

696出埋副選

我正式宣布
我係波po袋底泥

金仔
696

愛媛 德島點睇

696咁睇唔起西花

岩先秋田藍閃電唔計
再黎全日宇宙級重心
日丙 富山勝利

Fg定點呀
咪撚到時撚狗

輸

快撚啲走

日丙

又嬲屌你媽媽

盤啊

696好快會受讓 一次過殺哂

冇晒錢要心靈投注啦

乜撚野燈得死呀
贏得唔得呀

冇賭畜生呀 點估呀

又過一齊上
最後笑9我

頭場方加柏 唔中回水比你

大阪個陣好din

不死鳥好似年年都係打到頭4名以上 之後自己自爆狂輸搞到無得升班

秋田藍閃電！

哈囉 有冇水

88

志同道合 美麗寶貝 飛星凱旋

最近冇咩性慾

1點冇人識賭？

1點買乜？

廢

有冇人水戶 橫濱

最近好強性慾，不過無錢

幫主料(角球系列)
角球大c

同路了

奈

我

你

北車1.5b，3.5b，上車未？

696轉半平 9會想殺哂696盤

就開波都冇人
汁柒左佢啦

靜撚到

阿古蛇買咩?

炒車係成個韓假半場成績最好不過輸果兩場有份仆街

一陣開696盤

橫濱 好似係

人呢波po要人呀

現代大波？

汁柒左佢啦人都冇

排左10分鐘投注站條龍先去左一半
唔使賭了 帝豪寶駒贏硬

頭場雷神

琴日 日乙冇半大 今日有？

大阪等收錢 4點去拎錢

金仔廢鐵

報左警

橫bla

不死鳥 柏 重心

跟要埋水戶

橫b上呀

696得到蟲屎
希望唔中

橫b 水戶

笑死

想問吓廢車係咪繼續撚手足

6>4 9

bird 德島 甲府

今日D波好似場場都細咁...

我b

甲府上場絕殺山神 繼續

skip左

甲府

買唔切頭場馬 唔好開4-6

報左海關

金澤
不死鳥
德島
水水

咁多人金仔？

橫賓 甲府 超大船

影都無

馬會又做善事 好波

第一場就爆冷 好彩買唔切

又遲開波

開波

goal 4

Cls 頭場

潘狗又撚

中2-4 pq

出水未

有冇馬水tg group

比莫雷拉塞住左 笑死

696咩陣？

琦豐4.5@p easy

17.5

黃金澤

我b屌打

咁多場 冇場秒goal

掛住搞潘狗搞到第3

韓狗冇隊識入

為左搞潘狗 可以去到幾盡

強

696正氣嗎

唔好無肉我

橫b上次買左你對家 今次要生性

C

紅鑽同櫻花仲正氣

閪花正氣

排撚左半個鐘 賺左2k帝豪寶駒 gel gel先

買左sc係咪等死 得2%控球

韓職+日乙大撚狗，今日似全細日

我b上

多咗有6%

依家7%

水戶 橫b上啊

愛駒，琦豐goal

買金仔同對家 都輸過5注

00000000000000000000000000000000000000

Sc相模原！！

1點14x1
韓假日乙丙 全半細cashed

000000000000
0000000000

全部00 悶到呢

有冇馬水

全半00串哂有幾多

全部買晒大，點部署

半一上盤到未

橫b入未

1-0

唔信水戶派錢
甲府上

半和聯

00000000000000

下場照買返大

搭隻4有11倍

全半和cashed

what app

bet369

7m

11串1 半和cashed

又唔能信我sc相模原...20了

加埋踢左200分鐘全部冇波入

慶南15%控球率

頭先睇到唔知邊條仆街話琴日全部半細今日大
又傻傻地走去跟左

金仔俾人屌到受讓

0:0 ×12 =?

你d 字型 柒到

好啊

韓仔賽前睇好 鐵 上周上武 大休
對下答案

咩字黎
睇唔明

000000000000

0000000000

大板櫻花U23都唔半大=.=

mme

德島 鳥

me

又全細

唔入波踢乜鳩呀

響未

000000000000000

無障礙閱讀

首爾GOAL

半細10x1

FC首爾!!!!!!!!!!!!!

水原死左關先 幾時死埋其他5關

我買左日乙全下盤加場水户4x1

金木蛇！！！

沼澤大未

大邱FC goal la diu....

金仔頂撚住啊

金澤次次危險進攻就封 代表咩？

買左咩

我b入味

不死鳥

好危險

假波

柏雷素爾全大又輸
哈哈哈 賭波

#50

十三5 9點睇

咁德島呢

2015年波po: 祝嬴
2019年波po: 輸

屌你老咪
富山勝利 0:1

笑4

水戶1:0

我拉有2.1p認真咩

水戶goallll

陽光

甲府風林goal la iu

松屎針！！！！！！
又贏2k

車 -0.5咁抵

松鼠gel

bet365 我拉p升到2.2
引9我?

回扣？

馬會1.65
bet365 2.2

甲府正氣啦 唔該

德島漩渦咪撚刷啦屌你老母

好撚驚廢木 愛緩入先

驚就咪賭 賭就咪驚

今日實爆到九彩
全日只賭一隻

驚下唔得咩

咁串

德島同樣快樂

大宮西鼠

莫巴出水了

甲府唔撚射波嘅

悶到

個第2唔知點買返黎

2 7qpq
Don’t know how lose

不死連緩交都踢唔贏

9up

得

雀同德島屌到咁都未入

繼續蒙古王

大陽神禁屌番轉頭

全北d人係未死哂？

敏蛇又檢多少呀
一陣又有韓挑k

11場波 484隻腳
入得2球

11場 夾埋得2球

朝早買得兩場 全部半格

難怪悶到報假

敏蛇我了...

甲府GOALLLLL

半格咪又係贏 我了

甲府爽到

大船金仔針

全北可否大波

琴日ac大波 同 王潛 jumped

德島 雀快啦

唔好誤會 悶唔悶都係會報假

2-4 again

easy money

明了

2-4-9

又贏

仆街啦莫雷拉

中qqp

隻7呢

不死 得到

金仔12m

都係唔賭畜生

條仆街墮症馬啦（中華賭俠對白

金仔1:1

好波！ 反吸佢

金澤同樣快樂

1-1 好波！

柏雷素爾2/2.5 點先收到錢
半0全3 la diu............

1 1

橫b快d入啦頂唔住啦

對唔字

甲狀腺收皮啦

我星

宜家死左兩關 幾時死晒6關

畜生先易賭又有賠率

屌 買親金仔對家 球證都幫到出面

你派就收到錢

松鼠加油

Ok hf 0-0 ft 橫b3-0

雀

不死！

Bird!

不死鳥goalll

德仔呢

不死 易到

hi尋日大家一齊沉船

唔識賭

富山勝利 1-1！

Goalll

得到半大24

相模原可摸耳俾多球

德島禁屌唔入

俾信心

Goall

橫b 水戶繼續上未

fc光洲

太陽神 松屎快手入返球先啦

德島揸住個波唔射有撚用咩

低巴 點睇？

金仔
不死

松屎

水戶水泥gel

屌你老母 買唔切又中晒

現代比人屌打到呢，仲要唔要拎冠軍

咁多人要松屎架

無人買韓聯？

走去買廢車半大真係ON撚9

Here

買完7點先派 搵鬼買

好似麻麻地
啲作客近幾場慘不忍睹

得到nba未

富山屌撚到半一 東京u23受讓半球屌到平手

金仔2:1

金仔！

金澤

屌你假波

差不死！

金仔頂住啊

大波又然

金澤！

開波咪講撚左你

係我買左汽車
琴日針四千

屌你 11場波得一場半大

德島比d力

我b入啦

橫b被禁屌

想知

未完呀 事後軍師

系...

對家啦

金仔
不死
696

橫b栢雷入1球先好冇

今日我主埸
波馬合一

我b一係頂住半格

德島廢木都贏唔到 執柒左佢啦

識野 一起身見到不死0 0 即買

Lm

狗會有冇開，連續兩日摸門釘

仲有無？

廢朮 1-0

SC goalllll

仆街啦 德島

4x1 fg差慶南同廢鐵
3x1盤 太陽神x松屎x廢木

德仔

仆街 88

水戶2:0

水戶 2:0 goallll

2-0

水户2-0

想gel頭了

冇要水戶

廢木？？？

甲府風林 fg cashed
我fg收d錢 buy左 甲府風林平手
輸緊2球

水戶又唔見你上場咁勁 屌

松屎追和啦

笑撚左

柏雷真係好仆街

屌你老母 輸德島 on撚9

thx

屌 笑4

2:0 易撚到
gel gel gel 我係撚要gel

得到同樣快樂~

臨買水戶前一刻轉買甲府

不死全格

金仔頂住

不死 得到 比多粒

Gel定落去收錢先

識玩啦，今次真係696強陣

唉你22 有得輸半
我23先走水

水戶頂住 橫b 全格

又全主

櫻花定696

富山勝利 2-1

黃金澤收甲狀腺皮

首爾 角s 點輸？

話左你...俾人屌到受讓

日乙今日似開全主W

京都 德島入多粒先

今日全主？

水戶搞店Gel

頭先有手足打來話有馬房料
問了大家
無人應。心淡了

德島廢撚到 假禁屌

696

相模！！！！！！

松鼠半場追返粒先啦

啱啱叫我要有信心

櫻花角大有冇得諗

出左
無人應。心傷

半場姐

甲府走盤

相模3-0埋 舒服到 睇住黎賭

半主日

富山冇要到高水半-0.25
要左低水啲全-0.5 要繼續叫

甲府追和反cup

韓假半細6x1 cashed

甲狀腺12m

買櫻花了

廢木都贏到

下場12m

我著左條紅色底橫就旺到仆街
著白色輸到碌柒咁

邊個話德島禁屌 9猜咋wor

山神＋696 有無同路

想知我星去左邊
又話日本女足開硬2.5b
還我血汁錢

山神要大波定盤好

我dllm la 又半3細 臨尾刷你老母咩 垃圾

Gel

心0 696

2點有冇人教點賭

落左去收水戰龜牙

咪賴

我唔著嗰陣全部中晒

條撚樣連隊野既球員名都唔識
你都走去信佢 不如上樂遊潛龍虎算啦

屌佢個奶

我要...

花

利申冇買 純粹幫信左呀星既人討回公道

dllm 愛緩落底刷角球我屌晒你地老母

14:00場日職超重心 可以allin

山神3-1 gel

gun

大岩蛇

水戶gel

係咩

星又輸

日本女足10wo 打緊加拿大女足

龍船

日職一哥賣分 二哥same

德島好廢。。

韓國半和聯

奈...

你紅絲 見紅唔好

14:00場日職超重心 可以allin

櫻花讓平半

良蛇係邊

甲府 德島要叫

2點買咩

企開少少啦..你咁霉
唔好黑到我地手足tim呀

唔答 吹?

半一到最後都會撚狗

德島on9波

696個盤咁似前日法乙盤王個場

松屎放棄算 比人禁屌到
慶南 廢鐵

係大財利門口 點部署

重心 可以allin

大岩剛

R3 8>13 14

allin都係5000。。笑死

8 5

東山再起 w/p 重注

試下山神賣分狗

幾啱星X力

又係你呀 屌你老母

All in馬會户口姐
真人識佢住貝沙灣

大家負擔唔同啫可能

696

早飛買左平手 求你走盤算啊

大波點睇？再輸跳樓到唔掂

696強陣

德到cup 2 100

跟岩蛇

jump 買唔切

在

唔賭大細 但如果買會買細

買閪花一陣又要嗌cup

1

心0 696兩部iPhone

我係貝沙灣做看更

半大 55%

696愛讓

雨大撚到..早知唔買

咁跟你買花

呀古蛇

派.?????

我聽奈蛇講 佢近排好旺

好

德島同甲府cup都難

你心0都好大負擔

我拉!!!!!!!!!!

lm

諗起接近2000位義士將來幾年都冇得賭波
決定今日唔賭一日聲援

696冇人同路？

橫b 696 水戶 上

報個平安

全黑留名

be water

8 14qpq $50

輕鬆又中晒

風

c

696 9.5

ok

696副選比人屌打

1-1

2

角大有冇咁易啊

696 goalllllllllll

為撚左買2點果兩場波 慢左買馬

696！

0-1

696 1-0

696 goal

696 fg cashed

All in 5000

全部頂撚住啊 我派了

你又696？

696 goalll

咩大岩剛話

696 fg

696 橫b 水戶 上啊

西花真係西花 反cup la

真。玩緊開心鬥一番鬥地主 等緊女朋友
一望59分

696!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好波啊

勁到

重注左櫻花 應該點補

金仔2:2

甲府風林22!!!!!!
32 la ok?

屌完696
又要屌金仔

fg 輕鬆到2倍

可allin

696中

金仔

金澤好on9

咁快gel

跳樓了88

西花cup 10 1 200

Me

gchi

696 橫b 水戶 快啲上啊

仲有人唔信696

Mee

上場11

咪燈我啦
次次同你同路都炒

長追一定正數

4x1 fg又針

#respect 岩蛇

6969 jel 得未

軍師都會針?

山神

水戶2:1 頂撚住啊

2-1 松鼠

respect la diu u

出黎隻抽未

德島同樣

長井水呢

買大

頭先R3 8> 13 14 qpq勁中

又要叫反CUP

我未呀咁

不死2:0

bird

金仔 花

近排最撚黑個班聚腳一堂

Bird 2-0 搞掂

帝王老鼠

水戶輕鬆頂住

不死
金仔
696

德島

2:2 水戶搞咩

水户2-2

2-2

紫sir

松鼠

松屎comeback

seoul 2-0

有燈要咗 點部署

德島搞乜撚野

德島和都偷笑

水戶廢撚到
輸埋佢啦

大阪櫻花
-0.25[0-1]@1.82
上船了

橫b 又 no goal？

上德到

德島cup未

不了垃圾隊

水戶 柏雷Easy gel

柏雷nba未

要goal搵利迷

到底係我問題定隊波問題連續廿場啦

西鼠唔屌唔成材

你下次早d出 益下手足ok?

一直出左啦你無追post

水户 賤撚個香港政府

櫻花入番球先啦

加埋ok?

大家羊完錢記得出黎

柏雷呢

輸錢點出

我同你一樣燈 我買咩就開晒對家

水戶我屌你老母

屌你老母水戶

下場啦

幫手叫個金仔番黎ok?

西花 甲府 水戶

德島2-1

覺得贏緊嗰度向後唔攻 就邊輸波

原來金澤半大

西花入未

閪花半場cup10 1 100

我了 實得

有冇人睇緊live解釋下得到7成控球係咪同龍門玩傳波波

唔出點贏

水戶做乜9

9龍區手足 記住帶褸 有d凍

屌你不死2:1

不死2:1

日波咁撚難賭

有冇手足買左全北車車
一齊叫爆佢好冇

123

手足 見到好多人仲等緊巴

屌你反摩狗

光環仔買左半主??

你個3.5大 派未

有有有

慢慢黎小心為上 尖沙咀狗署黑旗

廢車一粒都冇?

成個禮拜未撚中過

除咗呢兩場

一路行 一路賭

JJ聯咁既數據比人入兩粒
富山勝利高水半平半冇要
要左低水全半又等針 屌咩

廿分鐘7c696

德島比人禁屌

上面做乜撚洗晒版

9.5,10.5,11.5b

德島假撚到

點同你鬥

爆角爆到 咩事

辛苦晒
尋日輸萬4 今日輸萬9

上丫手足！無懼政權

德島一買就閪

痴線 賭咁大

2:3

2-3

紫sir

水戶

松鼠易能到

買左？

On 9水戶

唉 水戶好心你一早輸 唔好比假希望我

Yes

我屌 望到今晚有左膠對穩如哈馬比 點要好

想死

777777
-3

突然無後悔無買水戶

德島賤種

水水好波

橫濱屌打

死賤種水戶

水戶你班撚樣搞乜撚

想買水了

不死鳥2-2!!!!

on9 2球領先都反cup

松鼠尼卡沙上身

9.5b半場收錢plz

水户會屌佢老母個閪 平手就跟盤開客。見你贏二比零我刪咗唔睇

屌你老母一開返輸返三球

水户會屌佢老母個閪 平手就跟盤開客。見你贏二比零我刪咗唔睇

屌你老母一開返輸返三球

水户會屌佢老母個閪 平手就跟盤開客。見你贏二比零我刪咗唔睇

屌你老母一開返輸返三球

不死

屌你 半下盤

京都好波

屌 水戶同雀

仆街啦 半一獲獲下盤

全部贏緊2球嗰d都輸返哂

失控

水戶gel得未

點買啊 日日都下盤

岩岩醒有無水

入波先得架
撳住屌唔入波好易俾人入

日假

準備4:3 cup中cup

山神果場快入波

乜撚野1001